{
  "report": {
    "summary": {
      "total_records": 3,
      "successful_records": 0,
      "failed_records": 3,
      "success_rate": 0.0
    },
    "resource_analysis": {
      "types_created": [],
      "resource_counts": {},
      "total_resources": 0
    },
    "error_analysis": {
      "unique_error_patterns": 3,
      "error_frequency": {
        "Template not found in registry: hf_row_template_0": 1,
        "Template not found in registry: hf_row_template_1": 1,
        "Template not found in registry: hf_row_template_2": 1
      }
    },
    "dataset_info": {
      "total_records": 1,
      "columns": [
        "instruction",
        "input",
        "output"
      ],
      "sample_record": {
        "instruction": "Aja como um m\u00e9dico preenchendo um prontu\u00e1rio eletr\u00f4nico durante uma consulta.\n- Utilize apenas o conte\u00fado de [TRANSCRI\u00c7\u00c3O] para organizar um registro de prontu\u00e1rio em Markdown seguindo o template [TEMPLATE].\n- Utilize linguagem t\u00e9cnica.\n- Na sess\u00e3o Hip\u00f3teses Diagn\u00f3sticas inclua tanto os diagn\u00f3sticos relacionados \u00e0 consulta atual quanto os diagn\u00f3sticos ativos de hist\u00f3ria pregressa do paciente. Certifique-se de listar todos os diagn\u00f3sticos ativos, incluindo condi\u00e7\u00f5es cr\u00f4nicas ou comorbidades, utilizando o c\u00f3digo CID-10 e a descri\u00e7\u00e3o conforme CID-10.\n- Retorne apenas os campos com informa\u00e7\u00f5es existentes em [TRANSCRI\u00c7\u00c3O].\n- Omita campos com detalhes n\u00e3o existentes ou com informa\u00e7\u00f5es n\u00e3o dispon\u00edveis.\n- N\u00e3o incluir qualquer dado pessoal do paciente, como nome, identidade ou CPF.\n\n[TEMPLATE]\n## Queixa Principal:\nQueixa do paciente/motivo da consulta.\nFormato: texto corrido\n\n## Hist\u00f3ria da Doen\u00e7a Atual:\nHist\u00f3ria da doen\u00e7a atual, com sintomas, dura\u00e7\u00e3o dos sintomas, fatores de melhora e piora, medica\u00e7\u00f5es utilizadas para os sintomas, entre outros. Incluir queixas, sintomas e informa\u00e7\u00f5es sobre o estado emocional/psicol\u00f3gico, caso estejam presentes. Detalhamento dos sintomas: quando e como iniciou, localiza\u00e7\u00e3o, in\u00edcio insidioso ou agudo, varia\u00e7\u00e3o sazonal dos sintomas, intensidade e dura\u00e7\u00e3o dos sintomas, fatores de al\u00edvio ou piora, periodicidade da evolu\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a, sintomas associados, tratamento anterior e resposta.\nFormato: texto corrido\n\n## Hist\u00f3ria Pregressa:\nHist\u00f3rico pessoal de doen\u00e7as, comorbidades, inclusive com base nas medica\u00e7\u00f5es em uso. Considerar diagn\u00f3sticos, cirurgias e traumatismos passados (hist\u00f3rico). Incluir alergias, se presente. Incluir registro de marcos do desenvolvimento neuropsicomotor e informa\u00e7\u00e3o de parto e inf\u00e2ncia.\nFormato: texto corrido\n\n## Medica\u00e7\u00f5es em Uso:\nMedica\u00e7\u00f5es em uso, com nome, dosagem e posologias.\nUtilize nomes de medicamentos reais e v\u00e1lidos em portugu\u00eas.\nFormato: lista\n\n## Hist\u00f3ria Vacinal:\nHist\u00f3rico de vacinas recebidas pelo paciente e/ou informa\u00e7\u00f5es sobre vacinas faltantes.\nFormato: texto corrido\n\n## Hist\u00f3ria Familiar:\nHist\u00f3rico de doen\u00e7as em familiares, incluindo pais, irm\u00e3os, filhos, tios, primos e av\u00f3s. Investigar neoplasias, miopatias, cefaleia, doen\u00e7as neurodegenerativas, cardiovasculares e metab\u00f3licas.\nFormato: texto corrido\n\n## Hist\u00f3ria Social e H\u00e1bitos de Vida:\nDetalhar as informa\u00e7\u00f5es sobre condi\u00e7\u00f5es de vida do paciente, como: n\u00edvel de educa\u00e7\u00e3o, situa\u00e7\u00e3o conjugal, condi\u00e7\u00f5es de moradia, n\u00edvel educacional, alimenta\u00e7\u00e3o, sono, atividade f\u00edsica, tabagismo (quantificado em anos/ma\u00e7o), etilismo (frequ\u00eancia e quantidade), uso de outras subst\u00e2ncias.\nIncluir detalhadamente a avalia\u00e7\u00e3o de capacidade para execu\u00e7\u00e3o de atividades da vida di\u00e1ria.\nFormato: texto corrido\n\n## Exame F\u00edsico:\nAchados do exame f\u00edsico, incluindo avalia\u00e7\u00e3o do estado mental e fun\u00e7\u00f5es corticais superiores. Incluir: apar\u00eancia, aspecto, estado geral, estado mental; altera\u00e7\u00f5es de pele e anexos; exame do estado mental (Mini Exame do Estado Mental - MEEM); dist\u00farbios de comunica\u00e7\u00e3o: disfonia, dislalia, disartria, disritmolalias, dislexia, disgrafia; presen\u00e7a de neglig\u00eancia, astereognosia; praxias: construtiva, ideomotora, ideat\u00f3ria, marcha, oculomotora, vestir. Incluir testes de reflexo e sensibilidade, testes de marcha e equil\u00edbrio.\nFormato: texto corrido\n\n## Dados Antropom\u00e9tricos: responder apenas se dispon\u00edveis.\n- Peso: Peso do paciente em kg, se dispon\u00edvel (ex: 75 kg)\n- Altura: Altura do paciente em cm, se dispon\u00edvel (ex: 176 cm)\n- IMC: peso em kg dividida pelo quadrado da altura em metros, se peso e altura dispon\u00edveis (ex: 24,6 Kg/m2)\n\n## Sinais Vitais:\n- PA Sist\u00f3lica: Press\u00e3o arterial sist\u00f3lica em mmHg, se dispon\u00edvel (ex: 110 mmHg)\n- PA Diast\u00f3lica: Press\u00e3o arterial diast\u00f3lica em mmHg, se dispon\u00edvel (ex: 70 mmHg)\n- Temperatura: Temperatura corporal em \u00b0C, se dispon\u00edvel (ex: 36.3 \u00b0C)\n- Frequ\u00eancia card\u00edaca: Frequ\u00eancia card\u00edaca em bpm, se dispon\u00edvel (ex: 72 bpm)\n- Frequ\u00eancia Respirat\u00f3ria: Frequ\u00eancia respirat\u00f3ria em irpm, se dispon\u00edvel (ex: 18 irpm)\n- Satura\u00e7\u00e3o de O2: Satura\u00e7\u00e3o de oxig\u00eanio em %, se dispon\u00edvel (ex: 97%)\n- Glicemia Capilar: Glicemia capilar em mg/dL, se dispon\u00edvel (ex: 88mg/dL)\n\n## Resultado de Exames:\nInserir aqui todos os resultados de exames complementares, com data, nome do exame e valores.\nFormato: lista\n\n## Hip\u00f3teses Diagn\u00f3sticas:\nDiagn\u00f3sticos confirmados e hip\u00f3teses diagn\u00f3sticas, usando c\u00f3digo CID-10, inclusive com base nas medica\u00e7\u00f5es em uso. Forma da resposta: c\u00f3digo CID-10: descri\u00e7\u00e3o do c\u00f3digo\nFormato: lista\n## Medica\u00e7\u00f5es Prescritas:\nMedica\u00e7\u00f5es que foram prescritas, com nome, dosagem e posologia.  \nFormato: lista\n\n## Orienta\u00e7\u00f5es:\nOrienta\u00e7\u00f5es dadas ao paciente. \nFormato: lista\n\n## Exames Complementares:\nExames complementares que foram solicitados para o paciente realizar.\nFormato: lista\n\n## Atestado:\nAtestado m\u00e9dico com n\u00famero de dias de afastamento que foi prescrito ao paciente.\nFormato: texto corrido\n\n## Encaminhamento: \nCaso o m\u00e9dico explicitamente encaminhou o paciente para avalia\u00e7\u00e3o ou acompanhamento com outro especialista ou profissional de sa\u00fade, descrever aqui fielmente ao que consta em [TRANSCRI\u00c7\u00c3O] ou em [ANOTA\u00c7\u00d5ES].  Lembre-se: \u00e9 uma falha grave citar encaminhamentos que n\u00e3o constam explicitamente em [TRANSCRI\u00c7\u00c3O] ou em [ANOTA\u00c7\u00d5ES]. Simplesmente oculte essa se\u00e7\u00e3o se n\u00e3o tiver informa\u00e7\u00f5es para preench\u00ea-la. Na d\u00favida, oculte a se\u00e7\u00e3o. N\u00e3o incluir encaminhamento para realiza\u00e7\u00e3o de exames.\nFormato: texto corrido\n[/TEMPLATE]",
        "input": "- Retorne somente os campos que possuem informa\u00e7\u00f5es em [TRANSCRI\u00c7\u00c3O] para serem preenchidos. Os demais campos devem ser ignorados e n\u00e3o devem constar na resposta.\n- Utilize SOMENTE o conte\u00fado de [TRANSCRI\u00c7\u00c3O].\n- [TRANSCRI\u00c7\u00c3O]: \u00c9 a transcri\u00e7\u00e3o de \u00e1udio da consulta m\u00e9dica. Ignore trechos sem rela\u00e7\u00e3o com uma consulta m\u00e9dica.\n\n[TRANSCRI\u00c7\u00c3O]\nPara ins\u00f4nia eu n\u00e3o tenho um laudo, mas \u00e9 uma coisa que j\u00e1 desde a pandemia que eu apresento uma ins\u00f4nia assim que se repete e eu t\u00f4 tomando v\u00e1rias coisas assim para me ajudar a dormir n\u00e9 j\u00e1 tentei melatonina melatonina n\u00e3o funciona mais para mim n\u00e3o \u00e9 causado por baixa produ\u00e7\u00e3o de melatonina n\u00e3o importa voc\u00ea tomar mais melatonina n\u00e3o vai causar mais sono melatonina tem um pico de a\u00e7\u00e3o e esse teto de a\u00e7\u00e3o na verdade n\u00e3o causa mais sono se voc\u00ea produzir mais melatonina n\u00e3o \u00e9 um tratamento adequado para seu perfil jovem com ins\u00f4nia provavelmente causada por uma ansiedade de tela tamb\u00e9m assim eu tentei eu tentei claro que eu diminui n\u00e3o uso o celular depois das mas eu tomei triptofano n\u00e3o s\u00f3 isso eu queria dizer o seguinte eu j\u00e1 fa\u00e7o uso n\u00e9 eu fa\u00e7o uso n\u00e3o t\u00f4 mais fumando eu fumei por um bom tempo mas eu senti a necessidade de parar de fumar porque meu pulm\u00e3o t\u00e1 cansado e eu n\u00e3o tava mais eu t\u00f4 num momento da minha vida que eu t\u00f4 trabalhando intensamente t\u00e1 tudo cedo eu preciso acordar cedo e eu n\u00e3o preciso dormir bem e e a\u00ed \u00c9 o \u00f3leo que eu fa\u00e7o. Eu fa\u00e7o, eu tenho aqui na minha geladeira. S\u00f3 que assim, \u00e9 cada vez mais dif\u00edcil para mim ter acesso \u00e0 planta, porque eu me mudei para uma cidade que fica na fronteira do Piau\u00ed. E aqui eu n\u00e3o conhe\u00e7o ningu\u00e9m, \u00e9 s\u00f3 um n\u00facleo aqui, ent\u00e3o assim... Al\u00e9m disso, eu quero... eu quero sair do arm\u00e1rio verde mesmo, sabe, \u00e9 totalmente medicinal. Eu me... N\u00e3o deu... Fa\u00e7o uso para dormir mesmo, sabe? Comest\u00edvel. N\u00e3o quero mais fumar e \u00e9 isso. Eu j\u00e1 tentei acesso pela importa\u00e7\u00e3o. Consegui importar uma vez pela varinha. E a\u00ed n\u00e3o vejo vantagem, n\u00e3o achei legal importar, eu quero... Tenho em mente um clube de uma pessoa interessante que eu acho legal e quero comprar na m\u00e3o dela. Voc\u00ea explicou bem, gostei da sua explica\u00e7\u00e3o. Um grau de conhecimento e experi\u00eancia j\u00e1 com a planta bastante elevado, acima da m\u00e9dia. E voc\u00ea faz uso da maconha de forma fumada desde que aconte\u00e7a. Eu comecei a fumar na faculdade mesmo, na Urquiba. Mas assim, eu n\u00e3o sou fumante, eu comecei a fumar muito tarde, na verdade. S\u00f3 comecei a fumar aos 23 anos. Ah, mesma idade que eu. At\u00e9 tive a experi\u00eancia antes, mas foi t\u00e3o chocante. E n\u00e3o \u00e9... Opa! Eu ouvi minha pr\u00f3pria voz aqui, n\u00e3o sei. T\u00f4 te ouvindo. Ainda continua ouvindo? Eu vou tirar o microfone. N\u00e3o sei se agora melhorou para mim. Bom, ent\u00e3o eu comecei a fumar com frequ\u00eancia aos 23. Certo. E... Mas eu n\u00e3o sou uma pessoa fumante, nunca fumei cigarro, eu at\u00e9 gostaria de fumar, mas a hora que eu quiser eu paro. Entendi. N\u00e3o \u00e9 aquele v\u00ednculo forte com a necessidade de fumar todo dia, tem gente que realmente, eu mesmo tenho essa busca, todo dia d\u00e1 vontade de fumar, ent\u00e3o uso \u00f3leo para reduzir o consumo, \u00e9 desagrad\u00e1vel o gosto de fuma\u00e7a todo dia na boca, ent\u00e3o realmente eu entendo o que voc\u00ea est\u00e1 falando, voc\u00ea n\u00e3o tem essa busca di\u00e1ria. Mas faz um uso que \u00e9 medicinal, que \u00e9 para a disfun\u00e7\u00e3o temporomandibular. E ins\u00f4nia. A quest\u00e3o da disfun\u00e7\u00e3o temporomandibular, eu li aqui o laudo falando sobre endocr\u00f4nica desde 2015. Na regi\u00e3o de mass\u00e9ter e temporal e apresenta hipermobilidade da articula\u00e7\u00e3o temporomandibular. Contato excessivo entre as unidades 17 e 47. E 27 e 37, com hist\u00f3rico de apertamento oclusal e bruxismo. E tudo isso \u00e9 potencializado se tiver um rodando, um pano de fundo, um software de ansiedade. E quem estiver convivendo na cidade moderna, nos tempos modernos, cidade grande, voc\u00ea mora em Salvador? N\u00e3o, atualmente eu estou em Remanso, Bahia. Isso, \u00e9 r\u00e1pido, devido a como via o hino, foi o que voc\u00ea falou. E nessa barulheira da cidade, essa correria, o capitalismo imp\u00f5e a gente uma realidade de busca pela sobreviv\u00eancia. Os predadores deixaram de ser as amea\u00e7as constantes e passaram a ser os boletos, a amea\u00e7a constante \u00e9 a conta para pagar, o sustento, o futuro. A gente fica nessa busca por melhorar a qualidade de vida e de repente vem outro choque de realidade do capitalismo e do governo, essa coisa que enlouquece todo mundo, e da pandemia por cima, ningu\u00e9m est\u00e1 normal depois da pandemia. Ent\u00e3o, falar de ansiedade hoje \u00e9 falar de todo mundo. Ent\u00e3o, quando voc\u00ea me traz esse transtorno de fun\u00e7\u00e3o temporal mandibular e ins\u00f4nia... tem uma ansiedade por tr\u00e1s que potencializa tudo isso. Deixa eu entender melhor o seu perfil. Voc\u00ea mora em Reman\u00e7a desde quando? Bom, eu me mudei em 2023, no final do ano de 2023, porque eu passei no concurso, n\u00e9? Estou trabalhando aqui como professora. Mas eu sou de Salvador, Petrolina, eu nasci em Petrolina, mas minha vida toda foi em Salvador. E \u00e9 isso, eu estou temporariamente em ren\u00fancia. Como foi esse ex\u00edlio em ren\u00fancia? \u00c9, o Estado que escolheu... Obrigada. Obrigada. Pra mim, n\u00e9? Porque eu fiz a prova, o concurso pra Juazeiro. A\u00ed como \u00e9 do mesmo n\u00facleo territorial pra educa\u00e7\u00e3o, eles enviam pra cidade. E sua refer\u00eancia familiar, cultural... ... \u00c9, Juazeiro Petrol\u00edfero. Conhe\u00e7o o Juazeiro Petrolina. Tenho fam\u00edlia em Juazeiro tamb\u00e9m, quer dizer, minha esposa, mas \u00e9 minha fam\u00edlia. S\u00e9rio? \u00c9 tia de minha esposa, mora a\u00ed. Nossa. Tem uma galerinha minha a\u00ed que j\u00e1 fui umas seis vezes a\u00ed em Juazeiro, Petrolina. Muito bom, gosto demais. Legal. Tenha um sonho. Aquele sonho que a gente olha assim, oxa, queria tanto ver isso acontecer, mas nunca investi nada diretamente nisso, mas um dia quero ver acontecer, quero fazer, que \u00e9 aquela estrada de Juremal at\u00e9 Juazeiro ser revitalizada, reflorestada, ser... irrigada, ser replantada, n\u00e9, que a gente conseguir trazer abund\u00e2ncia para aquele povo que... T\u00e1 me ouvindo? Eu n\u00e3o conhe\u00e7o. Sim, estou rindo, a imagem ficou um pouco errada, mas eu ouvi. Juremal \u00e9... A fim! A fim de voc\u00ea, mas ele \u00e9 s\u00f3 o bom Jesus. Bom Jesus n\u00e3o, \u00e9 bom fim, n\u00e9? Interessante. Tem muito p\u00e9 de jurema. Tem muita \u00e1rvore de jurema. \u00c9, a gente chama juremal ali, aquele vilarejo. E ali \u00e9 aquela tiririca doida, n\u00e9? Tem rio ali que \u00e9 seco h\u00e1 d\u00e9cadas por conta de, realmente, degrada\u00e7\u00e3o. E a\u00ed, eu tenho esse sonho de reflorestar aquela \u00e1rea ali, quem sabe um dia. E voc\u00ea \u00e9 professor de qu\u00ea? eu sou professora de ingl\u00eas na escola estadual. Mas dou aula de artes tamb\u00e9m, sociologia. Enfim... Mas, assim... Eu realmente, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 ins\u00f4nia, a \u00fanica coisa que \u00e9 efetivo pra mim \u00e9 o \u00f3leo. Eu posso, inclusive, pegar na geladeira o \u00f3leo que eu uso? Por vontade. Quero mostrar. Obrigada. Aqui... Ent\u00e3o, esse azulzinho foi o que eu importei esse ano. Importei do exterior e assim, fez, me ajudou, mas n\u00e3o \u00e9 o que me interessa. Esse aqui \u00e9 o \u00f3leo, a base de \u00f3leo de coco. \u00d3leo de coco e tonado. Por isso a \u00f3leo de coco, n\u00e9, na geladeira. Esse que voc\u00ea mostrou azulzinho \u00e9 \u00f3leo tamb\u00e9m? \u00c9 uma bala de 10 miligramas de THC. 10 miligramas de THC, \u00f3. \u00c9 isso a\u00ed. At\u00e9 agora foi. Certo. Conhe\u00e7a o CBDMD. Aposta o CBDMD. Beleza. E essa da\u00ed voc\u00ea usou por quanto tempo? Eu comecei a usar agora, comprei... No janeiro, e eu s\u00f3 pude pegar ela agora em mar\u00e7o, porque... eu tinha colocado o endere\u00e7o pra Salvador... na casa de uma prima. Ent\u00e3o, eu peguei agora... \u00c9 pouca coisa que vem... Eu achei que \u00e9 fraquinho... Mas ela me ajudou a dormir. E assim, a minha rotina \u00e9 muito intensa de trabalho, porque al\u00e9m de acordar cedo, esse m\u00eas de mar\u00e7o, por exemplo, eu tive que fazer duas viagens para Salvador, uma para fazer um concurso, a outra para ir no show de Gil. E essas viagens s\u00e3o 12 horas de viagem no convencional. Ent\u00e3o, assim, eu comecei a tomar v\u00e1rias... triptofano para dormir, v\u00e1rias coisas. Semana que vem tamb\u00e9m eu vou precisar viajar a trabalho. At\u00e9 s\u00e1bado! As vezes eu n\u00e3o tenho tempo de... N\u00e3o tenho tempo, \u00e0s vezes. Eu preciso da coisa f\u00e1cil, sabe? E voc\u00ea... Come\u00e7ou com essa dor em 2015 e a ins\u00f4nia lhe acompanha desde 2015 tamb\u00e9m ou \u00e9 coisa mais recente? Olha, eu n\u00e3o sei se 2015. 2015 \u00e9 um chute, um arredondamento. Eu comecei a usar aparelho antes, n\u00e9? A minha ins\u00f4nia \u00e9 desde a pandemia. Antes disso eu nunca tinha tido ins\u00f4nia, nunca foi um problema para mim. Eu acordo cedo, eu n\u00e3o tomo caf\u00e9 de tarde, eu n\u00e3o fico tomando caf\u00e9 demais. Eu malho, eu levo uma vida razoavelmente saud\u00e1vel, sabe? Caio, M\u00e1rio... Tamb\u00e9m fa\u00e7o yoga. Estou estudando. Ah, legal. Eu fa\u00e7o tamb\u00e9m, muito bom. Muito bom. Yoga \u00e9...\n[/TRANSCRI\u00c7\u00c3O]",
        "output": "## Queixa Principal:\nIns\u00f4nia cr\u00f4nica e dor associada \u00e0 disfun\u00e7\u00e3o temporomandibular.\n\n## Hist\u00f3ria da Doen\u00e7a Atual:\nPaciente relata quadro de ins\u00f4nia iniciado durante a pandemia, persistindo at\u00e9 o momento atual. Refere dificuldade significativa para iniciar e manter o sono, com impacto negativo na qualidade de vida e desempenho profissional. Relata tentativa pr\u00e9via de tratamento com melatonina, sem efic\u00e1cia satisfat\u00f3ria. Utiliza atualmente \u00f3leo de cannabis medicinal (\u00f3leo \u00e0 base de \u00f3leo de coco e cannabis) com boa resposta terap\u00eautica para ins\u00f4nia. Relata tamb\u00e9m uso recente de bala contendo 10 mg de THC importada, com efeito leve, por\u00e9m suficiente para auxiliar no sono. Paciente associa o quadro de ins\u00f4nia \u00e0 ansiedade, agravada por rotina intensa de trabalho, viagens frequentes e mudan\u00e7as recentes de cidade e ambiente social.\n\nAl\u00e9m disso, paciente apresenta diagn\u00f3stico pr\u00e9vio de disfun\u00e7\u00e3o temporomandibular desde aproximadamente 2015, com dor cr\u00f4nica nas regi\u00f5es dos m\u00fasculos mass\u00e9ter e temporal, hipermobilidade da articula\u00e7\u00e3o temporomandibular, contato excessivo entre unidades dent\u00e1rias 17 e 47, e 27 e 37, associado a hist\u00f3rico de apertamento oclusal e bruxismo. Refere que a ansiedade atua como fator agravante para a dor e desconforto relacionados \u00e0 disfun\u00e7\u00e3o temporomandibular.\n\n## Hist\u00f3ria Pregressa:\nPaciente relata hist\u00f3rico de disfun\u00e7\u00e3o temporomandibular desde aproximadamente 2015, com dor cr\u00f4nica associada a bruxismo e apertamento oclusal. Refere hist\u00f3rico pr\u00e9vio de tabagismo de cannabis fumada desde os 23 anos, atualmente interrompido devido a desconforto respirat\u00f3rio e prefer\u00eancia por uso medicinal via oral (\u00f3leo e comest\u00edvel).\n\n## Medica\u00e7\u00f5es em Uso:\n- \u00d3leo de cannabis medicinal (\u00e0 base de \u00f3leo de coco e cannabis), dose n\u00e3o especificada, uso noturno.\n- Bala contendo 10 mg de THC, uso recente, dose \u00fanica di\u00e1ria.\n- Triptofano (dose n\u00e3o especificada), uso eventual para aux\u00edlio no sono.\n\n## Hist\u00f3ria Social e H\u00e1bitos de Vida:\nPaciente \u00e9 professora concursada, atualmente residindo em Remanso, Bahia, desde o final de 2023, ap\u00f3s mudan\u00e7a devido a aprova\u00e7\u00e3o em concurso p\u00fablico. Relata rotina intensa de trabalho, com necessidade frequente de viagens longas (aproximadamente 12 horas) para Salvador, tanto por motivos profissionais quanto pessoais. Refere pr\u00e1tica regular de atividade f\u00edsica (muscula\u00e7\u00e3o e yoga), alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel, aus\u00eancia de consumo excessivo de cafe\u00edna e interrup\u00e7\u00e3o recente do tabagismo de cannabis fumada. N\u00e3o possui hist\u00f3rico de tabagismo de cigarro convencional.\n\n## Hip\u00f3teses Diagn\u00f3sticas:\n- G47.0: Dist\u00farbios do in\u00edcio e da manuten\u00e7\u00e3o do sono (ins\u00f4nias)\n- K07.6: Transtornos da articula\u00e7\u00e3o temporomandibular\n- F41.1: Transtorno de ansiedade generalizada\n- F45.8: Outros transtornos somatoformes (bruxismo)\n\n## Orienta\u00e7\u00f5es:\n- Manter rotina de higiene do sono, evitando exposi\u00e7\u00e3o a telas pr\u00f3ximo ao hor\u00e1rio de dormir.\n- Continuar pr\u00e1tica regular de atividade f\u00edsica e yoga para manejo da ansiedade e melhora da qualidade do sono.\n- Avaliar possibilidade de acompanhamento psicol\u00f3gico para manejo da ansiedade associada \u00e0 ins\u00f4nia e disfun\u00e7\u00e3o temporomandibular."
      },
      "content_analysis": {
        "instruction": {
          "avg_length": 5449.0,
          "max_length": 5449,
          "min_length": 5449,
          "empty_count": 0
        },
        "input": {
          "avg_length": 8433.0,
          "max_length": 8433,
          "min_length": 8433,
          "empty_count": 0
        },
        "output": {
          "avg_length": 3115.0,
          "max_length": 3115,
          "min_length": 3115,
          "empty_count": 0
        }
      }
    },
    "processing_timestamp": "2025-08-14T12:11:52.311969"
  },
  "detailed_results": [
    {
      "record_index": 0,
      "success": false,
      "persisted": {},
      "stack_preview": {},
      "extracted_variables": null,
      "error": "Template not found in registry: hf_row_template_0",
      "message": "",
      "processing_timestamp": "2025-08-14T12:11:22.125902"
    },
    {
      "record_index": 1,
      "success": false,
      "persisted": {},
      "stack_preview": {},
      "extracted_variables": null,
      "error": "Template not found in registry: hf_row_template_1",
      "message": "",
      "processing_timestamp": "2025-08-14T12:11:40.478649"
    },
    {
      "record_index": 2,
      "success": false,
      "persisted": {},
      "stack_preview": {},
      "extracted_variables": null,
      "error": "Template not found in registry: hf_row_template_2",
      "message": "",
      "processing_timestamp": "2025-08-14T12:11:52.298557"
    }
  ]
}